如果有一個醫護出事 林鄭你要填命！

愈睇愈慘！
篇文睇到最尾想喊
點解要咁慘

馬上就要上前線，赤手空拳去打一場硬仗。不少入了Dirty Team的醫護人員早作了捨身救人的打算。「無人想見到下一個謝婉雯。」黃醫生很希望跟一眾醫護同事說，一定要先保護好自己，才可救到更加多的人。「康復香港」後，必定有很多美好的事情等待着，就例如黃醫生快將出世的女兒。